林奠：唔擔心人起我底 我擔心嘅係社會

有人告訴我，我的個人資料近日被放上網上通訊群組，實在令人擔憂。我擔憂的不是我的個人資料 – 畢竟早前已被公開過，而是「起底」這種行為對社會的影響。

過去幾個月，有人肆意對官員、警察以至所有與他們意見不合的人進行「起底」，甚至連他們的家人、小朋友都不放過。「起底」的目的只有一個，就是消滅其他人的聲；但受害的遠不止被「起底」的人，而是整個社會。早前上訴庭處理一宗有關警察個人資料的案件時就指出了「起底」對社會的危害，我在下面引述出來，希望大家都要警剔，不要被情緒影響是非對錯的判斷。

——「如果我們仍然為香港是享有法治的文明社會而自豪，就不應亦不能容忍『起底』。不幸的是，在當前的社會動盪中，香港有些人動輒以這種卑劣的手法作為傷害其他人及目標群組的武器。

廣泛的『起底』所造成的損害遠不止於受害者，而會嚴重危害我們整個社會。當許多人、目標群組或社會某個界別被恐嚇而噤聲，或因害怕被『起底』而不能公開、坦率地表達自己的意見、做他們想做的事或以他們渴望的方式生活時，社會會出現寒蟬效應。

如果不遏止『起底』行為，它引發的不信任、恐懼和仇恨之火很快會令公眾對法律和社會秩序的信心消失殆盡，從而導致我們的社會瓦解。」

#林鄭月娥 #CarrieLam

仲有咩可以起？三圍？

今日三點半，麻煩大家準時！
現場唔好有連豬，連狗
尊重返人哋啲宗教

另外，Özil畀人屌到屎眼爛都冇跪
我哋聽日都要支持佢

Stand with Uyghur(We ga）, Stand with Özil（奧燒）

你d 野仲有邊個唔知
收埋左第三個仔咩

藍屍起人底唔講

你有咩個人資料唔喺網上面既
唔通係三圍

想知咩cup

佢個閪係咩色

深黑？

知唔知咩叫起底？

你從來都無擔心過社會
你只擔心那些有 stake 的人

笑死

林奠係中共秘密黨員個底起左未

你手下班黑警唔係想滅反對派聲咩？on9

話唔定林生只屌過佢兩次
屌一次生一個仔！
佢都係想借林鄭配個種

我想問佢本身已經係公眾人物，仲有咩底可以起？

你話起到佢銀行交易紀錄，同咩政經界既人來往過有咩利益關係就話啫

好笑，到今日仲想將今次問題歸咎於市民

佢用公權
將所有對政府有意見，提出問題既人起底再俾晒中共澳共就冇問題

Logic 嚴重 fail

:我知
: 咁係咩
:Er..........

當年689

佢梗係唔驚比人起底啦，係人都知佢之後冚家都住係北京d四合院入邊比习大大關心啦。夜晚凍個陣咪摸下习大大手仔囉，實成身暖到個閪都好似火山爆發咁

仲等？快d入黎傾下啦👇🏻
頻道:
公海